LIHKG 與「十八區連豬」創作者阿慘之聯合聲明

近日，我們因收到不少商戶反映，有人以「連豬」之名大量生產未經授權之 LIHKG Pig 侵犯版權產品，並以「18 區連豬匙扣」及「連豬公仔」等名目於數十間商戶中寄賣作牟利用途，更謊稱已獲得官方授權。故此 LIHKG 討論區連同「十八區連豬」創作者阿慘作出本聯合聲明。

首先，LIHKG 系列角色為本討論區每年投放大量資源所創作及更新之角色，非常感恩該批角色得能得到大家的喜愛。我們非常歡迎創作者對該批角色進行二次創作，及應用於其他非商用領域之創作，但不包括作未經批准之牟利用途。於 2019 年末至 2020 年初，我們亦向大量申請者表示不反對他們於該年度聖誕至新年期間製作義賣品出售。及後，我們亦一直對坊間之侵權產品採取寬容態度。

由於早前我們收到不少商戶投訴及反映，指有一間以 Involve Concept 為名的公司／組織（負責人為潘先生），製作大量侵權之 LIHKG Pig 公仔作出售賣。追查後，發現潘先生由 2020 年初已在未獲得授權下開始售賣「二創連豬公仔」。本年 2 月在被新春市集施壓的情況下，才首次發送電郵給我們詢問版權事宜（包含舊有商品及新設計的商品）。當時我們認為潘先生已長時間售賣侵權商品，因此拒絕作出授權。其後交涉期間，雖然我們對其回應未能滿意（例如聲稱「我一路都沒有用連豬正名義賣」、「產品名稱有其他叫法」便不構成侵權等），我們仍然表示願意於潘先生配合提供一些資料下，考慮進行酌情處理。

收到更多商戶舉報
於等待潘先生再度回應期間，我們收到更多商戶舉報。

以上為商戶與 Involve Concept 之對話圖片 (由商戶提供)

向商戶謊稱已得到官方同意

跟據以上對話內容，潘先生對部份商戶謊稱「年初四 拜訪白紙 X 香城 找官方連登攤檔。 帶了一套18 區豬鑰匙扣給他們複檢。 最後官方同意的條件 是不要抄或複製 他們官方門市產品。」。

我們即時向 LIHKG 官方授權產品攤檔負責人進行查詢，負責人保證絕無任何人曾帶同任何非官方授權產品進行任何查詢。

向商戶稱「十八區連豬」創作者是公開授權，可作商業用途

潘先生向商戶稱「十八區連豬」創作者是公開授權，只需標明原創者，便可於商店寄賣。

我們立即向「十八區連豬」創作者阿慘進行溝通，阿慘表示從未收到潘先生之查詢，亦從未允許他人以「十八區連豬」設計作商業用途。

謊稱沒有使用「連豬」作為商品名稱

潘先生一開始申請產品授權時稱呼產品為「連豬」，後來的電郵又聲稱沒有使用「連豬」作為產品名稱。

圖片來源：Involve Concept 的 Instagram

但我們在 Involve Concept 的 Instagram 專頁上發現多次於有關產品使用 #連豬 hashtag。

最後他又稱使用「連豬」作為商品名稱及宣傳字眼是因為「有港豬手足」的解釋，與 LIHKG Pig 不同。

向 LIHKG 辯稱其「設計」

早前，收到了潘先生對我們酌情安排之回郵，其中陳述其銷售侵犯版權商品之詭辯簡直令人匪夷所思。潘先生表示，他對 LIHKG Pig 角色歷史沒有深究，重申將其穿上醫護或其他服裝就等同新的「設計」並沒有侵權。他亦表示「由於官方產品比其侵權公仔較遲推出，當時也沒有說 LIHKG 的不是」，暗指 LIHKG 抄襲其侵權公仔，但實際上官方授權之 LIHKG Pig Figure 早於 2020 年 1 月 20 日已於《白紙市集 - 香城年宵及新年市集》公開展示手辦並銷售。最後其表明如果 LIHKG 官方不想合作，將會持續其侵權行為至 5 月份。

在此公開所有電郵往來紀錄：
1.
2.
3.
4.

「LIHKG Pig」 為 LIHKG 討論區所創作之原創角色；「十八區連豬」為創作者「阿慘」基於 LIHKG Pig 所創作二次創作作品。

LIHKG 討論區將與阿慘分別於 #2 及 #3 作出聯合聲明。

聲明

由於潘先生被發現多次詐騙商戶及其惡劣態度，本網站 LIHKG 討論區將不會繼續考慮進行酌情處理，並在此公開要求潘先生立即停止其侵犯版權行為，即時停止生產及向商戶銷售所有侵權產品，我們將會保留追究權利。在此呼籲商戶停止出售相關侵權產品，切勿助長侵權行為。

「LIHKG 系列角色」為本討論區之原創角色，任何人士如欲使用有關角色用於所有涉及商業或金錢利益之用途（包括但不限於：義賣、出售、商業宣傳等），必須先向本討論區作出申請及同意相關條款。最後，我們亦呼籲各位喜歡 LIHKG 系列角色的朋友們，請勿購買未經授權之侵犯版權作品。任何商戶／寄賣點／市集如對產品版權問題可以電郵給我們查詢。

LIHKG 討論區

聲明

本人阿慘早於 2019 已公開表示因本人並非「連豬」之原創者，所以在網上已事先聲明「十八區連豬」只可以用於非商業用途及無利益關係下之情況。若製作任何產品或義賣籌款時，應先通知及徵得本人及 LIHKG 討論區管理人（LIHKG Pig 原創者）同意。

本人從未授權潘先生使用本人之二次創作作商業用途，對於潘先生斷章取義指鹿為馬之行為，並且未經本人同意下盜取本人之設計牟利，本人予以譴責。

「十八區連豬」創作者
阿慘

收到

幾時先有官方連狗公仔

拉

推

分化同路人拉

五毛沖入黎

唔明點解要拉

告鳩佢啦, 有乜野留返同法官講
呢d 畜牲為左錢, 做狗都得, 整死佢係為民除害

啱啦屌9依啲撚樣啦

屌你老味 條撚樣好撚癲
侵完權然後話原創者好霸道！比我侵權賺錢都唔得！好狗！

#3俾人用咗

支持正版

TLDR

侵權狗

潘生呀 我識佢呀 小學雞黎

黃店大撚曬

花生

又黎 連豬都係咁

香港人支那基因真係十世都唔改 唔怪得本地創作不受尊重啦

由黃老細手足互相支持嘅黃色經濟圈，變成售賣抗爭情懷嘅黃色紀念品圈

armubuy果啲是咪官方授權？

係，同埋唔洗用不推文啦
推到個仆街店主收皮

咁撚𢦀鳩嘅
咩叫非官方連豬
有官方連豬 你用非官方版本本身已經侵權
邊撚度鄉下
偷換概念？？？

支持！

強帖留名

潘先生好唔知醜

推到個賤人仆街

PR唔理
五毛唔理
原來忙住推商品

人血饅頭最好食
不過小心有報應啫

又係「你唔知我做咗幾多嘢啫」論

識做嘅就捐返晒出黎啦，係度拗咩，阿同路人

真係好撚無恥！
d解釋仲要9唔撚搭8
不撚知所謂
真係人無恥便無敵

Push

一班五毛衝曬入黎玩膠, 又黎講:
分化黃圈
手足
破壞運動拉

我屌曬你地不嬲黃係基本, 有老鼠屎就清埋
你地撚樣咪扮黃spin

即管話我係屈毛屈pr黃衛兵呀

咪係 痴撚左線

連豬作者終於出聲

乜都話同路人

屌你老母呢啲撚樣真係仆街嚟 呢種撚樣根本唔撚係手足 支持admin！支持lihkg 推撚到佢仆街

你唔講我又點知你做咗幾多嘢

真

Pish

黃店真係特別多騙子

你再問你就係狗係五毛想套料
你唔問就咪質疑我做咗啲咩

之前villa villa偷圖印蛋糕連登好多人屌啲畫師
今次連仔出聲講版權
希望大家正視下

黃絲錢係咁易呃

想要連鼠仔

小米=非官方蘋果

連登區大佬連自己賣緊乜都唔知 抄咗先算仲好意思大大聲

當你係義賣又好 蝕住做又好 侵權就係侵權
如果一句話捐錢畀手足就合理化自己行為 咁偷女仔底褲拎去賣 賣完啲錢拎去捐又冇錯？

樓主出咗名五毛嚟，分化post 拉

真係好撚煩

你啲野又咪抄高登

其實係好早之前, 我已經講明 "十八區連豬" 係公開俾大家用的免費資源. 但前提係 非商業用途 如果要商業用途必須得 連登管理人同意先可以.

試下將非官方Mario 著上醫護/抗爭衫去賣，睇下會唔會俾任天堂告到仆街

持平講句連登咪又抄高登

米屈啦 樓主個名勁黃

佢地啲錢自己賺定會捐俾有需要既手足

起下佢底先啦 佢五毛嚟 成日出post分化黃圈

btw 拉

push

呢啲人
十居其九係奸商
講一套做一套
唔會講面子，唔需要道德
覺得有威脅就認低威搏同情
轉個頭繼續食盡著數
根本唔介意咩人血饅頭

3個月寬限？
到時你錢都賺晒啦
如果admin仲信佢就真係on9
其實呢啲人天生就度縮兼無恥
唔使講道理
直接了結佢
佢死唔去

有冇出售地址

原來隻咁嘅豬都有版權？

樓上好多藍絲 拉

佢未經同意用連豬整產品，就算真係想合作做正版連豬產品唔係應該佢主動聯絡連登咩點解會變咗原創嘅責任

巴打快D走先
一陣有人屌鳩你知唔知Villa Villa付出左幾多

呢間倫居係垃圾
擺左一堆藍店 "微影" 既產品做場境 , 用埋侵權連豬 , 成件事好撚嘔心
睇fb有人提佢微影係藍店 , 唔好再用佢d產品做鋪既擺設 , 個老闆同人講佢買呢d場境用左幾皮嘢 , 想佢換就叫人幫襯等老闆有錢收走佢
成件事都痴撚線
即係黃店放張譚伯poster , d人提佢譚伯係藍 , 間鋪就屌柒你係黃衛兵+你幫襯佢等佢有錢咪換走佢

好偽黃feel

驚閪

又一隻5毛

非官方高達
非官方hello kitty
非官方iPhone

其實交返授權費俾當事人，唔好獨食咪乜事都無

一係自己二創

收到 會罷買

黃店黎wo
連仔逼害黃店唔支持同路人？

大種乞兒 Involve Concept

呢d店食相真肉酸

秒

發達了

連仔
我係柴可呼司機啊
請問可唔可以幫我甩走個p牌啊

係，樓主五毛嚟 block得

樓主分化黃圈 拉

block柒埋你呢件垃圾

同某國dna 一樣抄完拎去賣

佢啲解釋真係好癲

少女唔鋤鋤阿婆 block得

原來出咗咁多產品

借黃圈呃飯食嘅風氣一定要正視
推到條潘生仆街

黃色侵權圈

告佢告佢

屌佢老母 咁樣打你荷包

所以我從來都冇喺呢啲所謂嘅市集買過任何一樣野

邊位啊潘生

仲有呢間都係偷圖呃飯食
上網搵張同人圖自己加頂安全帽同豬嘴就叫做惡搞？
問佢有無版權佢仲刪我留言

cls

仲要斷正幾次擺明

告鳩佢啦

港豬手足

推車

pish

連豬太QQ

明白

通常侵權方都會作d好牽強既理由

IG啱啱轉private

頂仲買咗兩隻匙扣

支持連仔
真係太誇張

出多啲官方紀念品
想支持你哋

佢地ig收咗皮？

好心啦屌 咪撚做到咁肉酸
映衰曬黃圈
仲話要幫抗爭者？？？
真係咁有心就自己設計過個啦
都唔好侵權又聲大夾惡

推

根本佢自己先係最搬龍門嗰個
支持連登

連仔，我想要連鼠公仔

黃圈好多賊
之前觀賞用巴打D揮春

推到潘生跪地道歉

冇人想要連牛

推
收皮啦偷圖狗

推推推

好憎d侵權乞衣

仁血慢投

支持

我黃到金
一日三餐食渣哥
又有 like follow Twitter 多謝拜登

你收撚皮啦，呢啲就鬼死咁緊張，搞好個科林就闊佬懶理，我屌你老母

連豬, 連狗, 腦魔, PEPE, 仲有鬼滅之刃都成日喺市集見倒

連仔你自己置頂咪得

「同路日」？同路人？
條友啲中文真係睇到人頭痛

啲公仔咁撚柒，邊撚個會買呀

最後嗰段都on99
同支那畫條九段線叫人互不侵犯一鳩樣

條友啲用字好小學雞

連狗又分化自己人，我屌你老母臭閪

推到佢收皮

求人咁既態度，潘生係咪傻撚左，柒左就認，死兜爛兜真係好醜怪！連仔唔告佢算佢執到啦

好嘢 又一隻賤種死老母

好多五毛

支持你
要尊重創作人既努力

正面同連仔宣戰都幾不自量力

黃色水魚圈

食人血饅頭正仆街

果個double piggy都真係有Lihkg授權？

佢都幾狗眼看人低
你哋呢啲小論壇，我畀面用，投資落去，唔多謝我幫你谷人氣之餘，仲要話我侵權

推到條撚樣仆街冚家剷

條友分分中藍扮黃 唔明點解有咁多傻尻送錢俾人洗

想知道嚟緊有咩新授權產品，或者睇下你附近有冇銷售點，即刻 Follow 以下 Instagram / Facebook / MeWe Page 啦！

幫推

唔好再比機會呢D仆街
直接告鳩佢地啦

支持連仔同阿慘

不如連仔一刀切自己攞返黎做啦

好想有官方連豬毛公仔

香港人對版權呢樣嘢真係薄弱

侵權賺錢同支那有咩分別
仲要咁串

支持連仔告柒佢，侵權仲咁撚寸

Sorry, this page isn't available.

The link you followed may be broken, or the page may have been removed. Go back to Instagram.

呢個正
磨牙

侵犯他人版權可恥

雖然你唔ban 9 D 5毛
但呢次我撐你呀

點告 連仔全部係外國
係香港出面知道左身份一定會比人迫害

我分你老母個屎忽兩kang

斷人米路，唔比人食人血又真係霸道左D既

侵權可以告佢，攞返佢賺咗既錢。

唔好唔記得處理五毛。

如果缺錢嘅話LIHKG請出聲。
我第一個課金，幫你打到佢一把火燒哂批貨為止。
最憎啲人厚顏無恥。

出力？同理心？無人識你呀
侵權唔想負責之餘仲諗住銷埋批貨平手離場？無水cap唔通你會衝出黎搞咁多野啊？真係等手足開開心心買下翻版野，無錢賺但求打個和呀？

港豬手足？
我認呀，等你條仆街破產之後，希望你會永世記得，成也港豬，敗也港豬。

屌那星，仲等我心思思以為係啲乜嘢核突嘢。一開，我屌你老味，真係核突嘢嚟

想買

真係好撚仆街
佢肯撚定係一個未自己創作過既人黎,
又用情緒綁架 又扮弱勢 又用抗爭做擋箭牌,
又係典型閪老闆概念:
因為我幫你宣傳你件Product先紅喳,
我塞錢入你袋重要話番我轉頭。
乜你唔撚識賣Product 之前問番原創人針授權架?
比人盤到兜唔到就用二創灰色地帶過骨,
自己先砍後奏 重話要求: Respect 同理心,
香港Design咪比你呢啲廢柴搞彎哂囉,
去死啦 冚家剷

有冇人識呢條潘生仆街到咁

告佢老母啦

開佢波喇

push ar so horrible

五毛鍾意侵權

其實呢班人本身就係為左嘈交同笑尻人先上連登

香港法庭垃圾
外國法庭大機會管唔到
最多去美國法庭, 因為FB IG 係美國公司

香港人支那基因好恐怖

版權post 都拉 即係5毛啦 blocked

villa villa 正仆街
唔洗理villa villa 打手

香港人支那基因

個ig圖低清到

推到佢rip

即係冇得告

係bvi 開間野專for版權登記有冇得諗

此風不可長

yep push together

你拎去

呢啲咪香港新常態囉
總之關於抗爭就乜屎垃圾都會有人埋單
香港人永遠都學唔識理性消費
而且只有極少部份人知道乜嘢叫做尊重版權

咁又晒咗個acc

推

發現呢排啲侵權post都好難推上去咁
早幾日抗爭公仔又係咁

呢班重視版權嘅人仲會比人鬧係鬥黃

係結束先好啊 唔好走數

連登用高登icon有冇問准林早洩？

支持阿慘

原來你就係阿慘呀

有眼不識泰山

咁你幾時出識郁嘅連狗Signal sticker呀

無侵權，邊有人知道畫師啊
幫佢哋做緊宣傳咋

有冇得眾籌告佢

pushhh

屌，有班香港人正契弟，少少商業道德觀念都無，甚至覺得自己識咁做係醒目

又係呢d借社運名義賺錢既契弟

支持連仔

Btw唔好俾世澤戇鳩ac 大到你

全部回覆度加ig Twitter fb th email link icon味算

推到賣老翻連豬同老翻pepe嘅店
仆街死

大快人心

呢啲話自己有捐612
你告佢係逼害佢
你係藍屍

成班狗屎垃圾借投機入黃圈搵水移民，至弊成班黃絲又冇獨立思考比人掠水

都賣咗好撚耐 賺咗好多水啦

見到有美少女同蠟筆小新
crossover抗爭元素 聯乘嘅鞋

5 毛死全家

分化左你老母隻臭閪

邊個先係原創者？

抄登笑人抄

HKG_Beader有冇授權?
其實有啲賣pepe嘅都係一樣

黃色搵笨圈人血饅頭真係周街都係

話捐錢比612
袋一萬捐一蚊？

Involve Concept 於 LIHKG 發出聲明後，已將 Instagram 帳號更變為 another_lihkg。請注意，此專頁與 LIHKG 並無任何關係，請用戶小心被騙。

改個名咁無恥?

侵權仲咁撚寸

咩係同路日打拼音？

咩心態 仲要特登改埋啲咁嘅名

好撚似有捐錢就可以賣咁
捐，佢而家都有捐啦

應該將啲侵權物品銷毀
同懲罰性賠償先係路啦

Push.

同樣沒有授權，但應該冇呃人話有

搵唔到間嘢嘅ig 有冇人知咩名？

聖誕出過

幾時出過

買錯假野？

連大哥點解林作商業宣傳比人bam
鍾塔生商業宣傳就唔bam?

點解同樣係商業宣傳，會員林作就比人bam，會員鍾培生Derek就乜事都冇？

佢問狗........

連哥驚咗鐘倍生條能樣？

#1 唔係寫左？

運大哥您收塔生sir金錢？

吊 連大哥好波

驗眼未？

冇返去睇#1 對您唔住

連哥解釋咗啦 懵能

又多個盲生

幫手推post啦

噢就係呢個嘞
美少女/蠟筆小新/仲有鬼滅
聯乘抗爭

改左名做 another_lihkg 同埋 private 左 ....

...柒到痴線搵窿捐
出完連狗我自買一打

仆街仔

支那基因：你慢慢告同嘈啦，錢我賺晒，898

Btw 希望連豬figure 可以重製，重新design
因為真係還原唔到icon喎種感覺

如果其他角色都出，真係要好好設計

連仔去ban五毛我幫你推

打完都搵唔到 佢hide咗profile定del咗ig ac?

Private左

間鋪係倫居?
直接搵佢出黎啦
地址: 元朗廣場162號舖

同樣地你也沒有參與過我所設計的連豬

笑能死

"你冇join我地抄你嘅嘢，憑咩話我抄你"

唔好咁講我先 有股不識麵麵

因為佢個ig已經private左.... 又係咁改名
以下為 Involve Concept 售賣之侵權產品圖片

大佬唔好祝福我

我冇follow得好足，去睇咗#1 reply，可唔可以問下

上面果句係咩意思??

係sell 自己野都唔得，定不良銷售唔得??

推

靠dodo搵佐幾錢

咁仆街拎去賺錢

淨係識掛住自己盤生意，屌你老母幾時ban五毛

得麵之祝福 足己

連仔唔理我#350

哇無恥到
ig del左？

should be anything

咁電訊台班sales呢，幾年了
仲以為潛規則係唔過份就默許

幫連仔推po & 推問題

寫Code自己寫 又有新功能 界面又唔同
抄你老母

又block多件

快啲出 連袋鼠 連樹熊

可能係大陸人 啲用字唔似港人

幾時處理五毛問題

連仔幾時先肯處理成群批鬥人嘅五毛

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

好有可能

文筆好怪
好似打字有鄉音咁

賣老翻仲咁多野講

撐

最慘係呢啲政府唔會幫你

On9扮有趣，照block

你咁串做咩

十八區連豬好得意 繼續期待更新

抵啦

呢啲要推下 屌佢老母

未經授權就攞你創作去販賣，可恥！

憑我本事抄嘅嘢點解有問題
屌你老母🖕

只要加上「非官方」三個字就可以為所欲為咁侵權。

俾人咁樣攞你嘅連豬賺錢，好賤格。

黃色經濟圈點解個朵臭就係呢D同路人

點解啲人咁鄙視連登
但又要拎隻豬/其他論壇角色嚟用？

一貫有利用價值嗰陣
就係"自己人"、"同路人"
無利用價值嗰陣
就: "走啦！兒登仔！"

搵個律師搞註冊版權
就可以告

如果d錢係用黎幫手足呢

有班人就為咗有教化意義而上
留言要正向正氣
諗住普渡眾生

但係villa villa係連豬授權
其中一間正版分銷店

黃色消費圈主張爆買
你唔買佢無生意
點會叫人理性消費

侵權行為更加無人理
1. 侵權條友係手足
手足做乜都啱 不割席
2. 大家自己人 唔好計較
侵權咪畀佢用吓囉
3. 都係為抗爭、為文宣、為612
大方向係好

「同路人」

推 佢唔好以為del咗就無人留底

仲想低調交易
停撚咗佢先啦，有貨係手都咁話，一陣俾人告到甩褲
識唔撚識做生意，捉到鹿唔識脫角

推到佢死全家

版權唔駛註冊
你原創創作左件野出黎就自動有

呢場抗爭已經慢慢俾啲商人借咗嚟偷呃拐騙
個個都開始想將群眾政治成果折現成為個人資產

黃唔黃一件事
賣正版product一件事
偷文宣圖又另一件事
唔好拉埋黎講

推上去
見到千祈唔好買

呢個真

見到幫幫手話比間舖知

屌你老母
偷鳩連豬

之前見過真係想買
不過前排再去嗰間黃店見佢已經無賣

Btw,連仔可唔可以出暗黑版連豬公仔
無上色好型

之前有整，模型油自己噴黑色

賺左唔少錢 但捐既錢好少

就係見過張圖覺得好靚

想要

跟據以上對話內容，潘先生對部份商戶謊稱「年初四 拜訪白紙 X 香城 找官方連登攤檔。 帶了一套18 區豬鑰匙扣給他們複檢。 最後官方同意的條件 是不要抄或複製 他們官方門市產品。」。

我們即時向 LIHKG 官方授權產品攤檔負責人進行查詢，負責人保證絕無任何人曾帶同任何非官方授權產品進行任何查詢。

佢話捐，你信？

連尼住置頂你個官方銷售ig啦！俾啲人可以follow番官方，同如果你批左人可以用 可以係果個ig講，咁大家一睇就知邊啲侵權

想要邊隻

4隻都想要

想要中定大，我搵搵仲有冇display係度

最好就大，無嘅話中都ok

唔該晒

睇價錢 而又直接生產商出貨
呢個係暴利

都係搵人整架 不過起碼賺幾倍

黑版Argue條銅柱可能會變木柱
上唔到色

都好呀
點樣買

顧客睇商譽就撈埋一齊啦
入到去點知邊件產品
有授權邊件無？
鐳射眼？

聽講這位潘生玩到扮我開ig自問自答，自認得到我授權

連仔 告尻佢啦 呢D人偷人板權唔認咁厚面皮

Emilia

終極厚顏無恥

呢點應該有D誤會，但佢D邏輯我都係理解唔到...

不停話我公開版權任用... 我個公開係俾巴絲打用來做文宣及自用. 唔係俾佢拿來商品化搵手足笨..

張圖我憑實力download返嚟的

方丈好嬲

呃人就真係過份左啲
以欺騙手段而不誠實地為自己取得金錢利益

喂連狗 幾時bam撚晒世柒啲分身呀

改名
狗到

你都岩
其實我都係私怨撚，會叫人唔好食佢

呢d正經po 推唔到上熱門?

琴日咪上佐

但我成日都睇唔到喎

五毛： Ac我憑實力申請返黎的

咁你肯處理五毛問題未呀吓

香港地好多呢啲垃圾人

上左好短時間only

推 正視侵權問題

推呀！！
潘先生食屎啦！！！

你搵呢個TG

繼續推

雖然LIHKG充斥五毛連仔都仲係唔做野我好失望，諗到LIHKG仲係一小塊淨土，為你推

咁你哋除左聲明仲有咩行動

咪當文宣
多人share咪仲好

屌你老母乜撚都唔做 靠google ad食撚左幾千萬 五毛又唔撚ban 回應啦屌你老母臭化閪 你個管理團體係咪日日坐係到打飛機？

正視佢老母咩 賺少左就係到嘈 成堆post叫佢ban五毛就唔撚做 講真支持個條友繼續侵權添牙

佢比人侵權賺少左就係到嘈 平時五毛又唔撚處理 支持更多人繼續侵權 直至連尼住條撚樣肯ban五毛

連仔：唉是撚但啦

有啲後悔買左佢隻正版連豬 條友都唔撚做野 下次支持侵權作品算 橫掂佢google ad都起碼賺左幾千萬甚至過億都有機會

佢仲有班五毛靠佢養起架唔好咁啦

侵權作品原來仲係義賣同有捐612 屌仲好過買佢個隻死人垃圾正版連豬 應該連尼住係拎黎賺外快買股票

佢邊撚敢覆我

太極樂隊成員唐奕聰疑心臟病發猝死 終年57歲

成地都係 佢都當睇唔撚到

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

屌你老母買你野就覆得咁快 人地推左3個post叫你做野又唔撚做 你條撚樣真係好撚濕尻 仲以為你睇住個ser好忙 原來係冇野做既 仲咁撚得閒係到做生意 真係頂你唔順

回應會員對於「五毛」的各種問題

你篇舊文係有用
今時今日就唔會一堆五毛啦

成日站務台叫苦連天 cap晒證據你又唔做嘢

咁你篇舊文只係打飛機

篇野勁到 連登冇五毛 by連尼住

出依篇野哂左連尼住幾多時間呀 做左野啦屌 唔講先 繼續賣連豬啦88😂

如果只因為政見及立場不同就封鎖會員，不能容納不同聲音，相信這只會變成另一個極權。

咁你做乜講人侵權姐？ 你應該要包容同容納佢，佢起碼有捐612,而你只係賺少左姐，我驚你如果繼續再告人侵權會變成另一個極權，一係你就授權比人啦，我唔想睇到連尼住變極權，請del此post

辛苦哂你啦連仔 靠google ad有冇賺左幾千萬？ 希望你啲收益有捐比612啦 反正有咁多五毛幫你賺錢

屌你人地買野就覆咁快 我地問你野就覆得咁慢 定係又想扮睇唔到 想靠五毛幫你睇廣告賺錢咪講出黎lo 用埋啲唉呀我唔想變極權依啲藉口

有冇人識「潘先生」？佢未露過樣？

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

九月到而家咪仲係咁多五毛。你唔想理，咪搞到越來越少人上連登囉。

快撚d處理五毛同埋桃色post啦
仲版權仲二次創作
香港玩完喇屌你

根本就雙重標準
cctoy洗版就ban
其他賤種洗版就冇嘢

都仲未計啲人問其他正常論壇功能都冇左件事

推 繼續支持二次創作作品 極權連尼住唔授權比人

連尼住靚仔到

林作記者會撚到鍾共一仆一碌

你自己睇吓群魔亂舞係幾亂

不如執咗波台佢啦

林作係咪完美示範左 考入頂尖名校出黎就算幾廢都有叻既地方

成個波台娛樂台都係

幫林作洗底吹風向 一入去全部5毛
你做過啲咩？

林作打手洗底洗撚咗成個台 連仔死咗去邊

屌你老母 又釣到一堆熱狗五毛喇 屌你開工做嘢啦